揾人鬧醒我

我唔想再纏著一個嫌棄我既人

雞黎

天涯何處無芳草 何必單戀一枝花

夠薑變好自己再搵佢 誓要佢倒貼

你件垃圾 係男人嘅恥辱
仲想做男人嘅就狠心d放底佢

狠啲

再落去，搏咩？
明知冇可能，
何解衝去柒？

我同你相反
我係纏住個一路嫌棄我一路牽引住我既男人
點解同一個問題錯幾次我都仲未識醒

同路
求屌醒

嫌棄你仲留喺到托柒?

on撚9

衰

樓主話要鬧醒佢嘅

估你唔島 唉

收嗲

加油! 唔好放棄!
聽日一定會好天架

唉 衰死

學你

我邊有

騎劫咗

酒仙